[VTC冇腦]

咩timing ArVTC IVE 系到叫人做同交Homework

又冇人教 堂又冇上過
仲要交一堆assignment 同project
有冇得退錢 定係休學會比較好
想唔讀 今年真係冇心機讀

不嬲 養埋班毅進仔出嚟

同感

無人教，功課上有唔清楚可以點？
依家比學校追趕功課
學校唔停sem亦唔多交代之後的安排
唔上堂照收錢
依家感既情況都d唔想讀落去

20號前停課，之後呢？